{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078629?place[place_type]=GID&place[gid]=1078629&place[latitude]=36.0276787986&place[longitude]=129.5783836231&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바다사랑펜션"
    },
    "text": "海を愛するペンションは浦項に位置し、青い海が目の前に広がる美しい風景をプレゼントします。 九龍浦海水浴場での楽しい思い出を作ることができる場所です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットも入室できますが、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 財産の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。 客室内での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を指定して使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 IPTVサービスは提供されず、共用WiFiは使用可能です。 客室は禁煙です。 朝食はトーストを提供し、コーヒーとアイスティーも無料で提供します。 必要な使い捨て用品や充電器、蚊取り剤は管理室で無料でご利用いただけます。 バーベキュー場は屋外と客室内でご利用いただけます。個人用の炊事道具の持ち込みはお断りしております。 駐車可能で海水浴場を利用した後、洗濯施設もご利用いただけます。 周辺の観光地としては九龍浦海水浴場、虎尾岬灯台博物館、近代文化歴史交差事、九龍浦港、長里道釣り公園、浦項竹島市場、宝鏡寺などがあります。 利用可能な客室情報もご案内しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットも入室できますが、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "財産の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を指定して使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食はトーストを提供し、コーヒーとアイスティーも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内で使い捨て用品や充電器、蚊取り剤は利用できますか？",
            "answer": "必要な使い捨て用品や充電器、蚊取り剤は管理室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外と客室内でご利用いただけます。個人用の炊事道具の持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては九龍浦海水浴場、虎尾岬灯台博物館、近代文化歴史交差事、九龍浦港、長里道釣り公園、浦項竹島市場、宝鏡寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 449
    }
}